反正國安法都過左，點解唔四両撥千斤

咪話唔比雙重國籍嘅
唔知高舉有多重國籍嘅高官同屋企人嘅大頭相遊街篤灰，會唔會比黨賞識呢
仲可以煲到啲仔女喺外國嘅藍絲嚇到仆街

鬥黃咁叻
試吓鬥紅囉
班廢老國歌都唔識唱

係呢, 邊個唔夠紅我就篤你灰

鬥紅